波台手足今日十卜左薯片叔叔未？（支持831同23條果位）

我要真俊華

我系林病2工

-,- win 硬啦仲選

😝

難怪林病想要牙聰

G持胡官

cc 台班撚屌
又含撚
不過其實冇份含